[SHM]有冇人玩開Shm哥斯拉卡美拉

請問有冇師兄知道邊到有得入手紅蓮，買左隻輝響曲之後就不能自拔😭
也

搵二手應該唔難，毒下你先

大約咩價位？

呢隻應該平少少 幾百左右

重塗版近千掛我估

你個時買入係幾錢？

一年前左右入 500幾

有呀屌
個人認為shm post必須推

早幾日放左隻紅蓮 入xplus

師兄，放比我吖嘛😭

仲執緊櫃

Ching入邊隻

月尾個隻xplus 紅蓮哥斯拉酒井版

有無巴打都有訂xplus酒井紅蓮呀，貨已經到了

有冇相?